97後無bno+父母藍絲，點走

老豆藍絲，親生媽媽同老豆離婚，繼母來自大陸，今次真係等仆街

澳洲working holiday

Wh睇下溝唔溝到local 唔得就親親大灣區

儲多少少錢plan下點走

誰想講骨氣 最先必須有一些儲備

我而家仲讀緊U，自己因為某啲病(言語同社交相關)所以自己好毒...

咁你應該提出要求去外國讀u

識個bno holder得唔得

學某部分大陸偽藍，儲錢，一有就轉出香港。拎獎學金報多個外國degree。報外企intern，一有長約就轉外國職位都叫有書讀，打緊牛工個班仲慘

你想有個好d 嘅環境 咁你有咩技能俾個好d 嘅環境?
移民你對個新環境有貢獻定係做蝗蟲?
你答到就知你可以點移民

唔影響㗎
讀u既時候翻下intern parttime
然後出國搵相關既工啦
唔好怕離開confort zone

利申 帶言語社交堂既導師

有道理，自己都係蝗蟲但又唔照鏡

97後出世。 姐係你係中國人唔係英國人啦

同屋企講想去澳洲讀書，申請485 visa

走返大灣區咪得
做中國人

其實係好慘。。。
坦白講
大家都係condom比人用完
人哋就有得走走 你就係到比中共強姦

識得黎 佢都走左 要1年defacto證明

申請485其實無咩用 得5年 澳洲政府未公報點轉pr

利申 485緊 人在澳洲

澳洲485簽証, 讀書5年拎PR

諗撚多左，比你97前都未必走啦
依家係比個藉口你可以埋怨
收收皮先啦

咪就係 諗下自己點貢獻他國先好移啦 成日移移移 自己咪係蝗蟲囉

殺自己父母做投名狀. 去英國話自己被政治迫害.

要識就直接識bc喇，仲識啲乜bno

食洋腸嫁鬼佬

97前 無BNO 一樣走唔撚到啦
睇下今晚國會點講先